[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3437)

Yy唔知中左？

比卡30？

尋日d英聯盃又瘋狂下盤？

屌比卡超咁撚勁既

祖亞雷斯 fg goalllllllllllllll
who said 阿蘭特ah

垃圾YY

屌你老母阿蘭特炸完對家入
星辰又搵

陳生 又係你

3-0

有冇炸

尼卡沙888888

大波易到

靠尼卡沙同普馬斯了 jump

3射3入

普馬斯快啲炒

2場上盤揀錯普馬

屌 要左單頭普馬 冇要比卡超

中未派彩 又要數角

3:0 firm

第二場睇錯野 我錯了
求求唔好開出

尼卡沙100%

同我一樣

普馬斯仲信上次絕殺炸左撚9咁撚

莫1:0 wor

笑4 你班傻仔又比普馬撚 一早下盤咗 盃仔黎架咋

又輸錢喇

Ky ddg朝早勁收7k

3射3中3入

普馬斯2-1 goallll!!!

佢轉一球都有d啟示啦

心0投注緊 普馬斯半一

難啲

ddg 又贏
我了

生性啦普馬斯

普馬穩過抬炸彈

屌你唔好派埋彩先講

普馬對家？

岩岩刷完牙

All in mu

比卡超正氣到呢

普馬尾盤仲要1/1.5

普馬斯 贏撚硬 buyed

完場咪知

我見到有人叫下盤喎

我手足allin mu 贏2皮7

屌買左比卡超對隊

普x斯 gel

笑4 你班傻仔又比獨立隊撚
一早上盤咗 大盃黎架

我都贏差唔多1皮

多隻燈 下盤gel得未

理完啦屌你老母 星辰又搵我啦

笑4 你班傻仔又比尼卡沙撚
一早下盤咗 細盃仔黎架

隊咩薩卡贏到阿特架wor

普馬上盤 半主 半大 苦主區

你搵佢咋？

貼飛再講啦

P牌仔幾時死
叫你咪再出聲 會員專區

薩卡追和反cup叫爆區

有j 絲打 睇演唱會
我請

邊有錢買 輸撚曬啦 等緊星期六

比卡超gel

諗起9:2果場

13.5s 14.5s
爭d被我明爆左

笑4 你班傻仔(我)又比尼卡沙撚
一早下盤咗 細盃仔黎架

.....

普馬斯上船未 禁屌到仆街

轉過1嫁

得翻200 星期六先出佣 屌佢老母

咪講左上左
足水上了
半場開live睇

屌你普馬斯同比卡超 揀撚左普馬

我無買 但真心講 普馬斯撚賭仔無數

你手足 買皇冠 3日都未收到錢 點部署

天皇盃有場重心
太陽神

買大

普馬比2粒我得唔得

追到佢斷 錢多 夠薑場場下盤

屌你咩比卡超平常唔見你敢撚勁

追到現代2:1完場

今晚我利穿盤 抽一位絲多睇多次天氣之子

半主已針

屌你老母 普馬斯下半場456please

無事既應該

I

同路

半球 now

有冇絲打請我睇joey

佢應該真係夠薑

半7

365半一

我 有j絲打ok?

變性絲打

半0全3我當冇事發生過

唔驚啦
平時半球足水 我都照隊半一 高水d
反正入唔到都輸晒 搏有多球

你請 ok

今晚我鑽派錢？

普馬斯求你爭氣

我未？

柏電應該好d
人妻再輸就同柏電換位

你都會買s

點？

銀行隊

半一

柏雷出名撚狗隊黎

普馬斯大波係咪等收皮

連贏緊10場 手足坐左好耐？

度今晚啦

cls公司痢打轟都開半一 真係派錢

比卡超易到。。

仲講緊以前隊半一太陽神？

咁你大注d

想最後10分鐘入角大，好彩到..

點買

太陽神諗唔到點輸

正常陣痢記都一定大炒傻閪轟

今晚利記 車仔

買車仔盤先

就係怪怪地 點會開半一

鬼鬼地。我覺得會和 打加時

日皇杯真係唔好賭

英超球隊邊有盤路可言 車仔呢隊垃圾屎睇完一次你唔會買

0:1

1:0

車仔上場俾人炒4粒
簡迪放後備。咩概念

比你嚇死..

我屌你老母 5x1 真係斷小仆街。。

yy 普馬又汁廿個

普馬斯開波即goal

今場再放後備可以allin

普馬斯goallll

咁又係。all in 利了

普馬要多粒

幾時off

都係個句
唔買勁隊 都唔會走去買廢隊

btw. 好耐無見, dodo

咁穩了

你個網壞左

尼卡沙goal 金木

皮卡x 普馬對家 兩場全格 頭十抽一 100

yy就6波喇

睇下佢放唔放簡迪做後備先

好耐無見

屌你老母尼卡沙平半 goalll

lm

我了

btw你又反手買車今晚？

有無人派我？

我

y唔問我

在

係喎 翻咗黎？

你叫撚到女出黎再講。。

不了 唔能會買弱能車狗

聽日

正如我唔會買愛華頓一樣

佢老味

。。淨係想見你

咁聽日再打 98

咁幾比幾

skype咁
lunch打比我

好

尼卡沙 1:0 !!!!!!!!!!!!!!1

我呢邊睇係1比0

依家ok？等收工中

diu jump

咪煩
屌你老母

星期五好想打雀

屌 買野雞 買9中8
cls

輕鬆

2:0

針

Puma 2:0!!

Fake

bomb

屌炸

屌你老母阿蘭特追和ok?

Offside

3場墨杯上盤咁易既

炸完對家入

比卡超3:1

屌， fake 完對家入仆街

3:1

打512啦。。
其實條數唔大
輸場波都冇左

一射一入on9

我100蚊注

我無所謂512用多d腦

我10$..

我1。。。

我心0...

blocked

拍尻大波全格

普馬斯1more

吸翻人

去性交

祖亞雷斯 -3c

性交轉運

普馬半球頂撚住plz
用撚埋底褲去買

friday 未必得 好似有日職晚場 要專心玩中超日假

66666

30k未。。

我得個日off

原來賭籃球都幾過癮

派我

開始要放棄跟明亮
準撚到。。。

知道幾多隻角咪買細

賭網球啦 仲撚過隱@星之力

jumped la

p牌

普馬斯快入

去返邪骨balance返

on9 話左係莎莉吸.. 你受佢笑4

連續3次打牌都輸 每次1k up 有無人想湯我

普馬頂住+阿特入抽件食放題

咁

自從佢識左你
未見過佢上黎叫春
之前佢輸到仆街 日日叫春
依家贏我地成40k

琴日見到佢又上黎gel半6全7

玩咩賺到40k 想g

屌咩 尼卡沙 88

祖亞雷斯刷多兩隻

針左幾多

普馬頂住

波牌 賭乜都贏 唔想講野

真

有冇賭打機 隻抽1個頭1k咁

me

擔心 個基金會好快上50k
驚以後波post見你唔到

開定個新帳號都得

莎莉大唔大波？

開心鬥一番 賭錢

係屌， 呢場籃波執錢波買唔到

點解成日見到你個p牌仔

可唔可以 唔好私食？

成日放對波上台

屌yy換電腦未

普馬斯 2:0未 快手穿盤please

屌好唔爭氣咁笑咗

幫gel對家 請派我

普馬斯角大好撚易

買大就得， 瘋狂得分

生性啊普馬斯

都話usb問題
陣間落街整
等打rank

屌阿蘭特快入啦屌你老母

不了
潛陣先 陣間1:1 又比你jer

不了
你笑過我 要你輸返一場

普馬全細穩撚到

係咪中未派彩

薩卡特又大波
次次墨盃有佢份都大

墨西哥盃真係唔派咖喎 都幾耐下

每入一粒帶你贏一場

P牌仔菊 -100

3個鐘 答到唔想答

咁撚多？

比翻100我 玩佢個菊

賭緊錢唉唉唉你老母咩

普馬屎 入多2粒

就一就啦 之前代打一區都幾舊啦

唉乜9 聽日打牌
我又通頂了 爽

3p

屌。。 條外掛仔 贏一場 加得11分
要贏10場先bo3 點部署

大波呀普馬

搵另一隻腳 is better
冇佢大家會開心d

普馬穿佢

1:0 FT

Me

我呢

屌你跌區咁制...

星期五你off定放早？

7c -1

普馬穿佢派100

Off啊屌你

我solo rank贏2輸1咁 一直卡分

一

返左香港啦咩
搵親你都話唔得 撚狗

我都off

薩卡俾多粒ok?

係呀 so 你準備入錢比施小姐未

8c cashhhh

真 死大6狗 翻大6玩

網吧 打彈性 98？
我彈性得銀 應該個個都排到

屋企有條羊城 送比你

屌 派？

屌你輸撚哂啦 兩皮幾又未收到
星期五你埋單啊屌

中多幾場 天仙局多d 派我多d

人地rich guy去左韓國 仲要即飛串到

依場撚有得買 想買都冇 心靈炸dllm

放工去打 做緊狗

普馬大波派200$

主差唔多入

普馬分分鐘平手

尼卡沙 2:1 重生了

Lm

你叫你fd買 定你買。。
點解唔叫你fd幫買咁傻豬

m

你個fd毒吞 分咗一半比我

普馬穿未 我想派100呀

咪就係叫fd買囉屌 睇撚住佢買

墨超隊全部贏波？
咁撚正氣

85 1-1
90+ 2-1
FT 1-1

屌 半島點撚樣算好 又要爆卡數

睇住佢買 無得走數講真 佢真係走數你同我講 幫你追數

..佢冇講平時幾時收錢？

尼卡沙 2:1
2.5b cashed
1:1 平手 win 頂撚住

你搵依場俾我睇-.-

尼卡沙

正丫 唔同我食既後果

佢話星期日比我 正常唔洗咁耐啦下化

笑4 請個唔識 都唔請你

M記放題啦屌

屌你幾好水
想受你注

無問題 tg已準備

皇冠星期日收錢 第一次聽

快撚d大波啦普馬

正氣到半2全12 仲要4連

唔撚開dllm

祖亞雷斯平手想gel了

劇本開始未

13

佢個fd自己推多兩口

我一蚊都冇比佢
本身諗住真係輸撚左就去借錢

mainpt 佢食撚左2雞幾呀傻豬

yes..

普大波派50

屌今晚自己買我利

對自己好d

2雞睇人性 香港地 抵

普大波派300

屌你老母 墨超全部屌打乙組

im

我覺得似

Lm mm

普咩斯入未

串晒5場 差唔多100倍

係 好撚賤 佢嬲我爆佢食賓賓

岩聽

普馬斯比多球

gh

真心 賭走數 生癌死

普馬jump

gchi

薩卡入啦

2雞幾 推多幾口 中左可以換車 心情好就找比你
唔中就話莊潛左水

你自己無咩屌

你幫人諗好曬

佢10雞Tim la

上咗50個啦佢

屌你試過比人走5雞幾 所以冇再玩手指數

薩卡似追多粒

薩卡有冇面子球

屌奶星 墨乙仔含撚啦

普馬快啦 屌你

今晚唔allin利狗 唔好賭波了

屌你 試過比yy走100 所以無再乞

施小姐我屌你老母

幫你捐左

請查收

@sana

普度似想追和 普馬唔射點入

入波未屌。。 吹左半場仲未響

請稍候

請提供充值會員

屌你老母 睇咁撚耐贏小小
乙組仔降班啦屌

廢唔廢呀omgson 一晚斬施小姐100k 堅斬

15c

朝早嘔返啦

輸死人啦

炸完冇波入

薩卡追和叫爆區

普馬斯大1.7都開唔到

穿盤呀屌你老母 有冇咁絕 開半球真係1球到尾

GG 1:0 ft

專心做上盤狗ok?

想食m記加大 比次機會黎啦

普馬斯 絕殺2:0未

我地比人穿

半格都難

半球0.8

叫高一層 人地先有得還價嘛

2:2

今朝d 西波嘔返左d 俾佢

未到12點好危險

88
潛水了

32ok?

盤王泥卡沙廢到

3穿1 jump 普馬頂撚住

再見👋🏿

又屌鬼妹

唉
想出火 join?

輸4了 一球球半

其實邊撚個施小姐

真..抵呀

32未

星之力條女

我條女

我sp

corner

墨杯真係有d 難賭

補2 屌

屌你check tg

你食佢軟飯?

屌你老母普馬斯又撚尻我
上次又係咁

普馬頂撚住

jump 普度斯串薩卡

絕殺一世球迷

仆街啦 炸完冇波入

罰球 準備1:1

頂撚柒住！問星辰拎錢

1:1boom

24小時on duty

賭墨盃仲衰撚過賭野雞波
正選都已經廢嫁啦， 隊隊都仲要派後備兵出黎

HKJC小姐?

....
不嬲都話墨杯 好惡賭 成日乙組贏甲組
比狗賭的

針 輸半

仲衰過賭8+6

普馬斯半一cashed

求圖求聯絡方式

1:0！完

下盤輕鬆

得半格

半球 cashed
差啲搵星辰

岩岩好12點 問臭閪拎錢先

又放蛇
呀蛇走啦

炸乜鳩啊早知琴晚買啦半一唔買走去買一球

我和理飛日日有出去

球半有乜可能唔買

知足了..
玩成晚 執得1k

成班賭電兢 開左365?

我了!!

屌你老母咁撚快派彩既又真係
玩陣牛牛先

有冇安家費先 我自首再篤左幾個出黎

仲撚衰 你d同事 扮示威者 捉人
咪恰我冇睇fb

差d 唔記得仲有d 後備資金

皇冠艇？ 咁我都有個

心0投注

快d拎完去搵施姐啦

1條 thx

我啦 又斬馬會又斬c小姐...

有個仲問
我地唔做犯法野咪屈

皇冠比狗屌啦

Dllm

笑4

我個個派錢遲 收錢快 買番狗會算 真係佢老味

派未？

派錢遲收錢快
同馬會一樣

想屌真人

電莖王做乜潛左.. jump

今朝小保加開始lose 好多如果唔係就包起miss c 屌一晚

屌你老母變左外仔討論區

真
我今季有金卡 人上人 落馬會入錢 唔洗排隊好舒服

換電腦啦屌

屌你啦
入左大家庭 一蚊都未撚派過
playhard條死傻尻 我遲早報警篤佢灰

冇錢換..咪煩

wa diu...

想坐9個月姐 唔洗又輸錢喇

香港外圍有冇上網投注 唔想打電話

傻鳩棋妹又話唔賣料

屌你老味人妖黎

屌。。 其實要賭出面
去澳門開澳博咪得 有幾難

乜水 而家阿貓阿狗都賣料

話時話 小星星去左邊

由波圖開始 10中9 有冇人買料
300$ 一日
有record可比你睇
不成功不收錢
有意留言

贏呀

廢事tg佢
應該介左賭
掛住佢

繼承佢既燈？

對唔字

上網開 信用卡過數
Dhl寄支票

有冇棒球高手比料

"乎" 隻雞出黎先， 再生蛋咪得囉

煲熟佢切片 分7日食

等過期 比黑警 做個demo 證明過期彈係可以接受

分都唔識計

用醬撈飯

係囉。。
有心玩 比埋個門路你地
（麻煩係番澳門買）

決定從今日起要抬返起頭做人 唔再搵施小姐

長追 Baltimore 對家

洗撚識計咩
賭ab 一係贏一係輸

又輸錢啦

。。乜9黎 有呢隊真係？

電兢都有得賭?

Baltimore Orioles
Miami marlins

兩隊超垃圾

包剪揼都有啊

乜都有

又有網球了

你估香港賽馬會咩

Cls 而家波post咁多人玩外仔

野球拳 除衫

摘晒名了

好落後

支持

.. 全部運動迷黎 冇波賭 睇波過下日晨

岩岩係街拎住個捐款箱乞到100 點部署

日皇大波波？

買肉肉

捐返比我

食撚左佢算啦好嗎
人地派你1k 一晚就無左 點搞

整隻乞兒雞食

我唔會唔記得巴打你架 上3k 即派

串撚到

注定乞食

好耐冇食過 肉肉既香味好令人回味

希望有人可以支持我上番10k

true

我得閒仲會踢下波

叫其他手足點算 人地拎去真係食肉肉

1000 可以食2次buffet

破左產就乖乖地返工啦

屌你， 棒球個海盜隊365 讓1.5
我買到受讓0. 5 既

又唔係既。。
老破左先渣正牌 亂黎老實講
冇野輸

屌你老母

屌你老母二人麻將

決定左$50m 記 $50 4*5

手足 有21. and 8+6 u can trytry

無朋友 希望星之力可以做我第一個朋友

屌你老母連8口莊

m記都食50$。。cls rich
我都係食25餐加大 30$有找

又玩 好波

食唔飽 我要食兩個餐

二人麻將拎500入去玩 一鋪對對糊都成千
光速走撚左

棒球都玩 最中意呢d

我屌

玩過21 點兩場， 莊一場bj, 一場21 點
果斷離場， 呢d 同電腦玩太易俾佢出千

唉

爽撚到

我可能係餓死鬼投胎

下？
我500上左50k

玩多幾場啦

你知唔知而家大薯條變中薯條 中薯條變細薯條架

唔敢了 原來大能到咁...

屌你老母個包又縮水

有得食都偷笑

食野緊係要飽肚 唔係為乜?

respect la..

賭仔應該 100$ allin左先

識閪打牌咩我...

@101穿梭機
中晒 派我了

無野輸 波po最勇敢的我

支持雲巴 再戰21點

希望你爭氣
反摩都比我百屌成材了

咪撚到貼尻圖 屌你老祖

無運 邊到有得免費性交

幫主
俾個任務你
幫我搵101穿梭機出嚟

屌我串左

pk u

今晚啦

88

加油啦
你叻仔黎一定得

岩

出左黎啦

研究緊外掛 準備破解

仆街中毒， 二人麻雀好好玩

岩
好易贏

世紀重心 1點 triumphant song gaming -1.5

咩黎

唔洗訓？

不嬲唔訓..
氹我訓ok?

lol

含醒你就得

咁高水

勁到

雲狗星期五 dinner再drink？

yes
不嬲話on9先賭球

fast la

半島岩唔岩

明亮玩細咗

撚有1k食咩 你又唔撚請我 請外人

19400

過關添

贏1萬9？

No外人 中大手足黎

大學生

i大手足係唔係到

想食咩 我同你食？

我請啦咪煩

奈放10點 我同你早少少dinner再drink

Thx me want半島

得啦屌 咁6sor條仆街點

佢好似ocamp 唔知he

有無手足教我溝女 想振夫綱

Weak

real

lol 1v1 $100一鋪 宗師以下 走數cap圖

露條撚出黎 d 女見你大就會追住含

係，今次到我

今日過關去深圳，幫老婆去稅務局搞d野
過左香港關，未過內地關就俾人叫入去一個用圍板間嘅房到搜。

排隊入到去，有5 6個香港人，先搜袋，再叫你解鎖電話。我有兩部電話，用住部咩都冇嘅舊機，俾佢喺我褲袋搵到部我嘅常用機熄左機，佢叫我開機解鎖。

我 : 唔記得密碼咁點？
佢 : 咁俾個位你坐喺到直至你記得為止！
我 : 問下姐

之後先知，原來iphone佢地搞唔掂，你用An機你唔合作，佢插舊野就可以read哂你d野。

佢開左我嘅 Wechat, Whatsapp, Email, facebook, 相簿。班傻豬唔識用facebook，冇按去睇我post嘅野。Email應該見到太多英文，早早就放棄左。

佢 : 有沒有去示威？
我 : 我很和平的🙂
佢 : 你真的好多示威同警察的照片！
我 : 這樣的，whatsapp會自動下載人地發俾我嘅野🤷🏾‍♂️

旁邊幾個俾人check緊嘅人一齊俾反應”係呀係呀，d相自動下載唔關我事傢”

旁邊一個應該5X大叔 “果班暴徒正仆街，我支持香港警察，支持中國”有少少激動

我心諗里個應該係藍絲唔通過到骨？

疑似公安大粒野 “閉嘴！那麼吵干麻”

你要人權、私穩、自由？
Sorry this is China🤷🏾‍♂️🤷🏾‍♂️🤷🏾‍♂️

公安膊頭有個cam，佢拎落黎，將我相簿有關最近嘅相同片逐張逐張影低，仲有whatsapp對話，我冇save低嘅號碼就sorry喇，佢會影到你嘅電話。

影影下真係太多，佢放棄，叫個後生嘅公安同我登記

佢 : 寫超過一千
我 : 🤨🤨超過一千張有關的照片？我手機用了一年多，才四千多張照片哦
佢 : 我說超過一千
後生 : 知道

跟手登記哂我嘅回鄉卡資料，接落黎嘅野我真心DLLM

指住我 “你！把所有相關照片影片刪了。一張都不可以帶過關”
屌，我真係同佢del哂佢，用左我好多時間
再俾佢check手機，
係，係要再俾佢check！
check完冇野要簽就走得。

本人謹對內地公安今日嘅不禮貌對待再一次......
DLLM!

喺香港
你仲可以講 “黃藍是政見 黑白是良知”
喺大陸？伸手不見五指🖕🏻

#我著白衫
#隔離藍絲大叔有56張相！🤣
#好怕香港變成咁
#冇抽DNA
#冇簽悔過書
#學二哥話齋，如果有一張相就要簽悔過書，我諗半個香港都要簽。
#應該只係因為人太多
#點解有里張相？傻鳩公安點會識icloud

放低100$再講

贏到再講

@auti
有人挑你機

叫人?

挑咩

佢jg 15min 百幾cs 仲要有gank食埋龍
幾撚屈

我main mid 打咩jg

贏左 分返50比我

原本2.7 我買果時得番2.4

豹女唔係你黎？

係 但邊個挑我機

真咩
我未落
0封到咁勁咩
咩國家聯賽

幫主 100$場 1v1

笑撚死

識同魔豆對線未

想同你打多d

屌我唔知做咩封左佢 sosad 等我一陣

有無人想同我挑酒桶

me2 幫主狗黎

真 LDL summer

屌 突然好撚驚 阿叔成兩個月冇掂過rank
咩ranking

解返啦 屌你老母

金1

落唔切 等下場

屌 搵日坐網吧衝rank先 卡咗好耐分 連贏4場都無bo打垃圾驚

我main jg sup .. 唔識中路英
仲要main d傻尻英
悟空 烏龜 yi mf

可以棋藝對決wo

id?

屌你金1 同人挑錢 唔想斬埋你d錢

我main sup 好公平啦

天罰提摩

玩棋啦 一齊入去排 邊個收皮先就俾錢

anyone join

等我一陣而家開機

分返50$ plx

係咪捉棋 捉棋好似好d
太耐冇玩一般

你咩牌

你入埋黎互片咪得
4人game

分條命俾你

我廢的
唔洗理me

夠膽自己上場

片乜尻 aram都郁唔到
要等老母返黎比錢我 整電腦
我多陣

捉棋無技術 用腦的 快come

唔識玩棋

trash

無腦都玩到

on9捉撚到鑽石 一日捉十場?

屌 咪咁啦
食雞率都20幾% 差唔多啦

cls 捉棋我銅牌 點樣玩

輸左block 你

當玩啦 唔賭錢

請食飯？

收皮啦p牌

鬥快輸錢 一鋪100

淺村和美allin

高手對決

光環巴有冇lol水

乜鳩黎

50$

why

佢專研垃圾聯賽

LDL上盤日？

屌你個羽毛球幾點

打緊

屌 冇開 jump
等電莖算

落後叫買，買下盤同cup

7k我了

屌你唔係我黎

加油呀 一定追到

星辰派錢

佢出個場1點咩比數 搵唔到

仲唔割禾青咩

佢出乜？

this

824

Crushed0-1

dklm打假

觀塘熱撚到

有冇追數料？想all in 了

屌你老母美國婆咪能蝦我淺村bb

嗌能左淺村先

真咩 睇個賠率對家贏硬wo

屌你笑撚到

Gel 淺村bb+1.5@2

多謝你，終於做啱一次

。。差d中伏

...

2.30印尼波半大點睇

唔想睇 你唔好問

細波

真咩 兩隊好入得下

就係咁先細波。。。中過伏

Ym
Sdx
Royal

屌你場u19

中曬伏啦屌

印尼仔全部仆街黎

買左sdx先啦咁多嗲

幾點

Yy你有44分鐘買，買到幾次

ldl好假 唔敢買了

大大力轟左落-1.5
c小姐都要幫我含撚

咩黎 搵唔到lol?

電莖 lol 3點發展聯盟

有冇link睇的
冇就不了

一陣俾你啦

一陣有無人妻手足

2隊都支那狗

是旦一條

1蚊不買電莖

慘
今晚3重心買得樓

我畢業個陣係唱依首

我好似都係

想要太陽神

呀蛇比條生路行下

屌睇左一陣 咩牌位黎大慨

知錯了

呢度無阿蛇

間間都依首 屌

热血男子汗：大家别玩了 别被骗了
。。 個直播有人留言 點睇

屌你光環巴勁到
淺村4.6反cup cashed

中咪真，針咪假

on撚9 收左2個
5打3 火龍唔撚食？

線人費？

不嬲都話

tsg根本唔想贏 dklm攞地獄啦

落

好撚假wor呢場
我睇左10分鐘

光環巴我買咩你都反手嗌，月頭出bouns俾你

真心假。。
邊有可能唔食火龍呀大佬
5個係晒條龍隔離
對面lee死撚埋

唔洗比我 幫我捐左佢

ym sdx 一齊打 邊場重心d

屌 中國野 唔多敢跟 1點個場假撚到咁

自己睇路 真心假

Sdx

我不嬲呼籲大家唔好買大陸野
今日見中左羽毛波咪玩下
我買0.2注

嘩 岩岩入去睇 火龍比埋人

幫主 crushed

我仲重注左佢 上左賊船 想死

你地以為大陸lol假？睇下日本lol先啦

痴撚線假撚到咁撚樣 你玩埋我個份
屌你一眼睇得出打假

兩場-1.5 各1注左 呢d垃圾聯賽睇下算了

日本仔直情係平衡時空，啲英用上幾季果啲

邊有可能對面jg死撚左 5打3 對面3個殘晒 係火龍位
5個散開晒

我sdx2 ym1
3x1 0.5

我果個冇得過關

羽毛波同排波好
搵份糧就一定係籃波

tsg贏得1.3幾
打到咁撚樣

真係on9先玩

我唔做犯法野
playhard講的

咁算 我都廢事搞 好撚煩...

笑撚死 班大陸仔都話打假
15:8 2條火龍 你玩埋我個份

我職業睇羽毛波籃波排波電莖
日日睇10個錯

咁又唔係
呢場 on9聯賽組
低級野雞隊黎
又唔好睇又假
睇大賽都好睇既

足球仲能假琴晚y蛇場沙維no goal我屌你老母

仲假撚過 賭波
d sense明眼人一睇就知 但吹佢地唔漲

on9 80分鐘 無入球有2倍 你賭左幾耐波

俾能完山埃仲笑鳩我，屌撚死你

sdx輸撚埋又搵星辰

印超15分鐘仲係0:0
光環巴比料 半大
lm睇賽果

好似好耐無認真賭

我睇好細波 兩隊咁多波入 仲比高水你。。。

屌 反手反到咁明顯都gun cls bro btw個球罰球直入

我都俾呢到班人伏撚過
話乜撚禁屌點輸 即上左船
踢多陣先發現買撚晒對家

快啦
齊上500k

想搞個遊行要求馬會開電莖

阿蛇 我屌你屎眼

ok

印超未w過 no cm lose 2game

..就係咁得閒

唉 過左今日淨係賭csgo同英超算

我中過伏先咁講 中咗幾次啦 場場345 兩隊一齊踢就012

潮文

佢話今晚唔想番屋企 話去我到訓
我話唔方便 跟住佢話不如去酒店住 咁大個女都未住過
我話唔好啦 太夜番我驚呀媽鬧
跟住佢嬲到仆街走撚左去...我一個on99原地企左係度

blacklist 呢個聯賽啦
on9波黎
越南 同 孟加拉 正氣

2000$

nonono 東南亞都on9波

有錢 你就係我契爺

條女比曬性暗示我。。。
佢話今晚唔想番屋企 話去我到訓
我話唔方便 跟住佢話不如去酒店住 咁大個女都未住過
我話唔好啦 太夜番我驚呀媽鬧
跟住佢嬲到仆街走撚左去...我一個on99原地企左係度

越南波正氣？買親都無波入

星之力毒撚到。。 唔想識佢

手足
有冇諗過係你問題
dllm
前幾日打緊牌
有場你叫半主 我買上盤
ht半客

嘩印超收到風？
15分鐘 1.9半一
19分鐘1.55半一
21分鐘1:0

屌 假撚到

btw 9up下 咪嬲

你想點撚樣 真人真事

dllm 咁我以後專反手 我就唔信我咁燈

大戶fatfat
飛到波到

1.9跌落1.5好撚重飛

上盤囉屌

咁都仲要問

搵次重心反手俾料之後完場貼飛笑7你y蛇

我非常gchi

反正有賭既野咪買中國隊就得全部賤種黎

3點 SDX咁廢RWS點輸呀 gel定頭都得 唔中搵3610巴攞番

gun左 sdx 1k
覺得game1就笑得

羽毛球 中國對家 gel得

2隊都中國隊

1001

睇lol sdx